我地要繼續和你飛！千其唔好癱瘓機場道路！！

上次1/3控制台人罷工已經影響咁大，如果機場道路癱瘓左會點？

利申 不鼓吹違法行為所以黑警請死全家